跑馬地連儂牆

今朝見到有人係跑馬地寫左幾張memo, 夜晚比人撕走曬，所以岩先同朋友整左個連儂牆，雖然跑馬地應該少人寫野，但只係係自己崗位盡點綿力。

遍地開花！唔好比人撕走！！

地點：跑馬地電車站market place 出面斜路

屌你一post即沉

Pish

中產鬼佬社區 建議可以多少少英文文宣

Push

呀姐唔識字可唔可以過黎幫幫忙

幾時貼埋入馬會

跑馬地 冇咩人會理

邊個位

係電車站market place 出面 已修補

有幾位好心人執番曬重新再貼過上去 好有愛已於前晚修復啦

我都聽講係一有人貼黑警野就比人撕 仲有人過黎問洗唔洗幫手 仲請食雪條

今日比人撕曬了

有冇巴絲打需要 ？免費派膠：「反送中」+「暴政」+「光復香港」+「鄉黑打人 恐襲平民」。
領取方法：

認同分享保平安

好人一生平安

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

已修復